{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043540",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72666&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해안단테펜션"
    },
    "text": "南海衿川村に位置するアンダンテペンションは、衿川干潟体験場から近い所に位置しています。 ペンションは4棟で構成されており、各棟は新築の一軒家として提供されます。 周辺には園芸芸術村、南海ドイツ村、物海水浴場などの観光地があり、休息と観光を楽しむことができます。 ペンションへのアクセスは南海郡三東面楊花金路52番キル6番で、\"アンダンテペンション\"の看板を見て入口に入ってください。 入室は5:00から可能で、退室は22:00以前にお願いします。 Wi-Fiは無料で提供され、客室は禁煙です。 ご利用の際にはトランポリンをご利用いただけます。バーベキュー施設は無料でご提供しております。 ただし、炭と鉄板は個人で持参する必要があります。 バーベキュー場は5:00から22:00まで利用でき、客室の個別テラスでもバーベキューが楽しめます。 入室は最大人数を超えることはできず、肉類、天ぷら類、魚類を客室内で調理することはできません。 未成年者の宿泊は保護者同伴なしでは不可能であり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。 ペンションの情報や価格は変動する場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "アンダンテペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "南海衿川村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アンダンテペンションは何棟で構成されていますか？",
            "answer": "アンダンテペンションは4棟で構成されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には園芸芸術村、南海ドイツ村、物海水浴場などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "アンダンテペンションへのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "アンダンテペンションへのアクセスは南海郡三東面楊花金路52番キル6番で、'アンダンテペンション'の看板を見て入口に入ってください。"
        },
        {
            "question": "アンダンテペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5:00から可能で、退室は22:00以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "アンダンテペンションでWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "アンダンテペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "アンダンテペンションではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "アンダンテペンションではトランポリンやバーベキュー施設を利用することができます。ただし、炭と鉄板は個人で持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は5:00から22:00まで利用できます。また、客室の個別テラスでもバーベキューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理できる食材には制限がありますか？",
            "answer": "はい、客室内での調理には制限があります。肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内ではできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の宿泊は保護者同伴なしでは不可能です。"
        },
        {
            "question": "アンダンテペンションの利用者は施設の紛失や毀損について責任を持つ必要がありますか？",
            "answer": "はい、利用者は施設の紛失や毀損について責任を持つ必要があります。"
        },
        {
            "question": "アンダンテペンションでは火薬や爆竹の使用はできますか？",
            "answer": "いいえ、アンダンテペンションでは火薬や爆竹の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "アンダンテペンションではゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "アンダンテペンションの情報や価格は変動しますか？",
            "answer": "はい、アンダンテペンションの情報や価格は変動する場合があります。オンシーズンには一部の客室の料金が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 676
    }
}